中二女生青衣學校墮樓

墮樓女生獲送院搶救。(黎家駒攝)

下午5時許，一名女生在青衣牙鷹洲街的學校3樓墮下，救護員到場把她送院搶救。消息指，女生就讀中二，警方正調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

師生戀???

女人

燕京？

比sir搞大左 ?

比人扑左未

唔好死